这可能会减少对疫苗的争夺，但这也意味着卫生官员和领导人将不得不更加努力地工作，以确保向需要的人提供疫苗。 不要讨厌疫苗游客，讨厌疫苗游戏|Jen Kirby | 2021年2月12日|Vox 
 除非你在前一天晚上把它熄灭，否则早上起来会有点乱。 当你遛狗的时候，你的大脑就像狗一样有可能走神|约翰凯利| 2021年2月10日|华盛顿邮报 
 在深夜争相接种疫苗之后，我感到一种奇怪的宽慰和内疚交织在一起的感觉。 我插队去买过期的疫苗。 我做对了吗? Niall Firth | 2021年2月1日|MIT技术评论 
 现在要让输油管道恢复秩序有点困难。 电视的未来简报:媒体公司努力让广告商购买他们的平台视频库存|Tim Peterson, 2021年1月27日|Digiday 
 你也可以从他如何预测接球手的即兴抢断中看出这一点。 是什么让帕特里克·马赫姆斯如此伟大|Josh Hermsmeyer | 2021年1月14日|FiveThirtyEight 
 卡特在1980年竞选连任失败后，鲁宾斯坦不得不四处奔走。 爱国慈善:不是矛盾修辞|埃莉诺·克利夫特| 2014年11月27日|每日野兽 
 与此同时，在共和党的总统竞选政治中，一切都有可能发生。 2014年10月17日，爱荷华州正在酝酿社会保守派皇家骚动|本·雅各布斯b|每日野兽 
 大学培养出大量的毕业生并授予高等学位，但对工作的争夺仍在继续。 年轻人如何破坏自由|詹姆斯·普洛斯| 2014年10月11日|每日野兽 
 也许最糟糕的是，这种对战利品的争夺提高了收益的价值，即使它降低了行动的门槛。 民主在国外注定要失败吗? James Poulos | 2014年8月31日 
 摄像机扫视到一间满是全息监视器的房间，两名技术人员正在争抢。 玩家想要游戏:电子游戏不是大片|亚历克库巴斯-梅耶| 2014年8月28日|每日野兽 
 请记住，在社会主义制度下，对财富的争夺是有限的; 没有人可以拥有资本，只能拥有消费品。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 特里维西克的每一次行动都是为了钱而进行的争夺，而在这一过程中，他总是输得最惨。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 巴斯科姆可以爬上伤痕累累的河岸，但摩托车没有机会跟上。 汽车马特的“世纪”跑|斯坦利r马修斯 
 几天以后，当我一个人爬过山口，翻过冰川的时候，会是什么样子呢? 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 他开始讲话时，有一半的人已经就座了。 在场的是一阵匆忙的忙乱，脸上露出文雅的、半克制的微笑。 希尔达，莎拉，珍妮特，邓肯